笑撚咗CCTVB個POST

成個月都推唔爆一個POST
唔知廣告商見到會有咩反應呢
件打手係咪想幫CCTVB倒米呀

可能全部都係佢黎